而家開始多多參與自己選區既活動／事務！！！

"我成日提醒自己，政治既工作係爭取不同意見既人既支持" - 梁天琦

我唔係佢fans，但都好同意佢講既野
今日既結果，大家都好意外，驚喜又開心，開心下係幾好既！
既然我地有個咁好既outcome, 咁梗係要用盡佢黎打立法會啦～
點打？
有人話，而家都係６：４比，情況仍然唔太樂觀
咁好簡單啫！ 爭取更大比率咪得囉！

你以為得你當區區議員可以幫到手？唔係！作為居民既你，你都有可以做既野架！

１）由而家開始，做個好鄰居
可能你好憎藍絲，好憎廢老，ｔｈａｔｓ ｏｋａｙ.
但由今日開始，我希望你睇佢地係持票者，而佢地既支持同一票係十分之關鍵。
試諗下，就算佢果區既區議員，都只係一日見佢７—８個鐘，之後佢都要放工。但係既隔離鄰舍係２４小時都係你隔離。所以，由今日開始請你好好打個招呼，煮多左野就請佢地食，請佢地仔女食，讓佢地知道你係一個好人。當然有時間就了解下佢地既政見同參與度啦。

２）間唔中參加下你果區區議員既義工活動
你既幫手可讓區議員更有動員力，發生咩事既時候居民就更覺得你地成個班底係幫到手，從而就更會對你地所屬既政治團體更有好感。

３）有錢出錢
區議員搞活動／要動員係需要錢，所以請有錢就出錢。

暫時諗到咁多方法

十卜

推

1/100

建議留番蛇齋餅粽, 以長線connect 長者, 再加實務

搞下d一天本地遊已經好吸引

2/100

PUSH

5/100

6/100